====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les grandes villes sont aujourd ' hui les lieux où se concentrent massivement les plus éduqués , mais aussi , plus généralement , les jeunes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

